土地唔夠多既地方根本好難正常發展

香港人要全面反攻大陸
奪走足夠土地
先可以繼續發展

閲